有bug! admin!

文章頁數同右滑頁數唔相同
明明1001左
但右滑頁數都係得17、18頁咁
IOS

比圖比admin參考下 你就咁講幾句 當admin識飛咩

加多個bug
Android LIHKG 唔見左創意台

原來已經Fix左
In 連尼住 We Trust

我仲以為係我眼殘搵唔到 原來真係冇

an撚點det都係入post就load左圖，想慳data，點搞

我有時都係咁
特別係「發送匣」睇返d post就會咁

利申idog

正負皮數都bug左變0